你入黎 我同你講早抖

訓唔著 無野做

午安

早抖

早抖啦

早啲訓 記得聽日準時返工

返學啊 你都早啲訓 早抖

屌你老母

老師早晨

發個好夢 早抖

同學夠鐘訓覺喇 早抖

放低部電話啦

btw有無人可以答我係訓覺定訓教定其他

仲未眼訓嘛
你都早啲訓啦 早抖

Hi

訓啦柒頭

好耐無同人講過早抖，早抖

唔好hi啦 早啲訓 早抖

早抖喇 聽日又返工喇

訓到咪訓囉屌你 早抖啦柒頂

早抖啦 發個好夢

r早抖

早抖 加油

Goodnight

唔早抖 已經放緊sem break

我想聽多幾次早抖

都早啲訓啦 早抖

good night

好想瞓，但趕緊deadline

喺張床到好急尿

加油啊 搞掂之後就好好訓

去屙啦

你個名會係我條褲一分鐘後嘅情況

頂你 係咪驚黑

早抖啦！

早抖啦 天日繼續溫final

加油啊 早抖

開始眼訓

未訓既早啲訓啦 早抖

其實係 不過啱啱痾完

唔瞓

而家訓

但應該都訓唔著

樓豬訓左未？
一陣7點要起身

我都要七點起身#
希望大家都可以快d訓得著，早抖

早抖
岩岩追完故
Check埋snapchat就訓

晚安😘

輕輕pish一pish

lihkg個個十二點打後訓？

瞓啦聽日唔使做咩

肥婆今晚搵你

即係咩

pishhhhhhhh

瞓啦，聽日又返學又返工

加油早抖